三大紀律，八項注意！

三大紀律：

一切行動聽指揮；
不拿群眾一針一線；
一切繳獲要歸公。

八項注意：

說話和氣；
買賣公平；
借東西要還；
損壞東西要賠償；
不打人罵人；
不損壞莊稼；
不調戲婦女；
不虐待俘虜。

證明個班唔係解放軍
係香港黑警

黑警可恥！

反送中版有乜提議

不流血、不受傷、不被捕

一切傳聞要fact check

保護傷者、保護記者

緊急車輛必開路

be water 要流動

tg 記緊nobody

長輩圖、勤宣傳、勿圍爐

不指責、不割蓆、兄弟爬山